香港人，小心過關 - 馮睎乾

以上事例保證真實，今天港人過關，也許比伍子胥過昭關更驚險了，一切小心為上。